今日夜晚十八區快閃遊行反蒙面法?

我支持今日朝早到中午全民休息日
但我地都唔可以向蒙面法低頭
和理非夜晚出黎蒙面快閃遊行示威?
不破壞低風險
最緊要係蒙面同示威

大家點睇
唔可以俾政府見到立左法就冇人出黎

推

推呀，今晚應該都要出黎
對抗白色恐怖

resf

冇行動po
全部分化指罵po

唔係話下午sogo??

冇左
封曬鐵實走唔到
改左聽日

ok，暫時18區或者死城mode

幫手推，
冇行動post
今晚唔破壞但要出黎反蒙面法

支持開花，不破壞。

集中聽日好d